海外「港人」係鬼？

出生 1950年7月13日（70歲）
英屬香港九龍油麻地廣華醫院